好想搬出去試下自己生活

小弟今年29
同屋企人一家四口住緊公屋
屋唔大 要同細妹share睡房
基本上無私人空間可言
有時放工番到屋企想靜靜地諗下野既地方都無
都忍左十幾廿年
但人愈大就愈想有番自己私人空間
所以開始諗係出面租番個地方自己住

但我老豆都幾反對 覺得好徙錢
話未結婚搬乜鬼.....忍多幾年儲多d錢用黎買樓好過啦

利申
1. 同女友未咁快會結婚
2. 月入夠應付租金仲儲到錢, 不過一定儲少過宜家

想睇下大家有咩睇法

想搬就搬啦柒頭
忍下啦儲錢啦柒頭

i know that feel. 22歲同家姐一間房，一家四口，但我無能力搬出去。。。。。。

即刻同條女結婚 搬啦。

搬出與女友同居

搵幾多？

租樓起成最唔明智 幫人供樓
租幾年 分分鐘首期起度

接近40k

公屋富戶？

我諗住租7,8千蚊套房咋

是但搵間400萬樓？
29歲搵4皮 4球舊樓做9成 幾十萬首期ja
然後唔好諗住呢間location唔好 呢間屋唔係住一世
供樓當儲錢 人工多d未換
或者出租自己層樓再租過第二間

我搬出去住同唔搬出去住既洗費差唔多，但搬出黎free好多，不過有咩都要自己搞掂，廁所耐啲唔洗會黃，地下隔幾日已經好多頭髮，特別係條女上完黎之後 ，仲有就係洗衫，以前制服係polo，自己洗兩野就算，依家著恤衫西褲好難洗，加上用手擰乾會變鹹酸菜所以要拎去洗衫鋪

因為屋企有兩個呀哥，三個人一間房瞓碌架床，我瞓碌出黎果張，最仆街係大哥會唔理人，你早瞓會喺床上面繼續用notebook食薯片傾電話，屌完收線無耐又傾過

未搬出黎日日同條女行街睇戲，搬咗出黎喺屋企上網搵野睇

因為仲有兩個呀哥，所以我搬咗出黎就無畀家用

成日話租人=幫人供樓
係呀但係有冇諗過一個人無私人空間個人會好壓抑好唔開心
成個香港冇人重視過心理層面既壓力
覺得未死得就無事
結果咪好多人頂唔順自殺死囉

呢個好講個人心態，出來租樓，財政壓力仲大

好似好煩
同埋驚樓市調整
換樓都唔易

i know that feel bro

正正係我想要
我同呀妹d作息時間又係好唔同
有時我噪到佢有時佢噪到我

樓主同路人 私人空間都無 想同條女搬出去又無錢 想死
條申23歲做左一年野

一年就忍下等有多d經濟能力先啦

租樓=幫人供樓
出街食飯=幫人租鋪出糧畀人

i know that feel